蕭生：日本立皇嗣之禮？

唔係咁明 不過好似幾複雜